passo a passo para criação do jog torre de hanoi

*pensar em no MOBILE FIRST primeiro, depois adaptar para o desktop


/*PASSO A PASSO*/

*criar três pinos com seus respectivios id's
*criar 4 discos com tamanhos diferentes


*TO DO
*criar referências no javascript dos elementos necessários
*após isso desenvolver a lógica para retirar um elemento e colocar em outra torre (da pra usar appenChild)
*